點解球員列席後備唔開心？

坐係到又人工收 又有獎盃 簡直人生贏家

庸人想法

因為覺得自己值得更好
例子:山齊士

佢一個星期都等於我一年人工

山齊士依家好唔好咩